入去睇就知現今樂壇四大天王天后係邊個，不服來辯！

四大天王：
胡鴻鈞
周柏豪
鄭俊弘(牙fred)
吳業坤
btw許廷鏗好耐冇見過佢，已經當呢個人冇到，陳柏宇都係一樣

四大天后：
HANA
吳若希
譚嘉儀
何雁詩
btw容祖兒果d老啦，收山好過

不服來辯

馬爻吾刀

啱呀

咁家燕媽媽做左樂壇人瑞？

都無其他選擇
所以自動當選

佢係樂壇太后

想知樂壇皇上係邊個

殿堂級人馬就唔洗專登提啦{-;-}

甄妮

咁三家姐呢？

三家姐死Q左啦{-;-}

雄霸TVB

小田？

好似係張勁軒

樂壇搬左入tvb

Tvb=樂壇
樂壇=Tvb
幾十年前到依家都係咁

全部都係星夢？